\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pgfarrows}
\usepackage{xspace} % espaces dans les macros
\usepackage[french]{babel} %% FRANCISATION %%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Formation Unix/Linux\\Administration 1}
\author[G. Allègre -  INPG FC]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Grenoble INP - Formation Continue}
\date[2012]{2012}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}
\input{../Commun/pre-licence.tex}

\section[Plan]{Plan}
%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Partie 1/2 - Administration système}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Rappels
\medskip
  \item Gestion des paquets (Debian/Redhat)
\medskip
  \item Configuration réseau
\medskip
  \item Gestion des services
\medskip
  \item Espace noyau, espace utilisateur
\medskip
  \item Gestion des fichiers de configuration
\medskip
  \item Administration des systèmes de fichiers
  \end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Partie 2/2 - Panorama des services réseau}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Infrastructure
    \begin{itemize}
    \item DHCP : configuration automatique du réseau
    \item DNS : serveur de nom
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Partages Unix
    \begin{itemize}
    \item NFS : système de fichiers réseau
    \item NIS : annuaire Unix
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Réseaux hétérogènes
    \begin{itemize}
    \item CUPS : impression en réseau
    \item Samba : partages Unix/Windows
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Sauvegardes et archivage
    \begin{itemize}
    \item rsync
    \item applications ``haut niveau''
    \end{itemize}

  \end{itemize}
\end{frame}


\section[Paquets]{Gestion des paquets}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des paquets\\(deb et rpm)}
\end{frame}
\input{parts/p930-paquets_intro.tex}
\input{parts/p940-paquets_deb_obsolete.tex}
\input{parts/p950-paquets_rpm.tex}
\input{parts/p960-paquets_complements.tex}

\section[Utils]{Gestion des utilisateurs}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des utilisateurs}
\end{frame}
\input{parts/p410-utilisateurs.tex}
\input{parts/p415-pam.tex}

\section[Services]{Administration des services}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des services}
\end{frame}
\input{parts/p420-boot.tex}
\input{parts/p430-services.tex}
\input{parts/p435-cron.tex}
\input{parts/p500-etc.tex}
\input{parts/p501-etckeeper.tex}
\input{parts/p450-logs.tex}

\section[Ressources]{Administration des ressources}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des ressources}
\end{frame}
\input{parts/p480-filesystems.tex}
\input{parts/p530-bibliotheques.tex}
\input{parts/p460-ressources.tex}

\section[Modules]{Périphériques et modules}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des périphériques\\et des modules}
\end{frame}
\input{parts/p610-modules.tex}
\input{parts/p490-peripheriques.tex}
%\input{parts/p620-udev.tex}
\input{parts/p495-lvm.tex}

\section[Réseau]{Administration réseau}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration réseau}
\end{frame}
\input{parts/p710-reseau-ipv4.tex}
\input{parts/p715-reseau-ipv6.tex}
\input{parts/p720-dns.tex}
\input{parts/p722-dhcp-etc.tex}
\input{parts/p730-reseau-services.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}
\input{parts/p740-reseau-securite.tex}
\input{parts/p745-reseau-iptables.tex}
%\input{parts/}
\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
